2017年part time集中營

想搵下啲part time sales返
有冇介紹

同求

有冇咩好返

想搵下啲樓上舖sales返但好似冇

就係冇 send 完cv都係冇回音

想搵6-10pm part time

Send左邊幾間， it好似係咁請人不過聽聞 不停執倉

有冇in過h&m既巴絲可以話我知通常幾多日會有通知

m&s 一蘭 賣雪糕都有
it聽fd講話好難頂 好快就會quit

It都要睇下係邊間 我有fd返得好開心

人夾人喇可能 廢青但求有工返

H&m好做咩

我都係有工返可以了

我諗住in 沙田／又一城

聽人講話唔錯 email左cv比佢之後佢就打黎約我interview

推到有工返

好易請
利申做緊 想轉

巴打想轉咩

巴打佢果陣隔左幾多日黎通知你 ？

隔幾耐收到interview
打算做因為返工時數唔多(好似最少15) 有OT補水 冇日資公司咁煩
有冇其他工都係咁推介下

我係隔左兩日佢就打黎 phone-in左十幾分鐘之後就約時間去鋪頭in

留名搵工轉

H&m好似個埸好少人咁

我要搵工呀

同求 但唔想番uniqlo h&m

我都係所以想搵下啲樓上舖sales返

唔想返賣衫

但有乜part time好返

你有冇搵啲咩

我搵左 citysuper

我仲搵緊

招聘日定online

加油呀

睇咗好多網都冇咩岩

有冇諗過walkin樓下啲鋪

有呀 但好似唔請人了

前者 不過係臨時工 想搵d長期既part time等開sem都可以keep住做下咁

可能好似另一位巴打咁去招聘日打個轉

其實想搵下炒散但又驚自己唔掂

想搵

油尖旺送煤氣罐 $150一工 多勞多得

補習

返緊街檔斷六親炒散
65蚊一個鐘

有冇人in過ikea contract part time?
有冇回音

返7-11
時間彈性
有意請e-mail parttime711@gmail.com

係咪最低工資

應該高過最低工資既

講真個句 第一星期全行都係最低工資
而第二個星期開始就睇你工作能力而定

即係咩？

推

繼續無工返

一蘭$50但話要處理簡單食材 會唔會要煮麵做埋廚房 哈根大師1月有招聘日話可高達$47
有冇人做過呢2間？

可能要你不停切野

有工未

做緊uniqlo $50/1hr

留名

兩年full time，因為讀top up 轉做pt
我屌，做左兩年都係40蚊，狗也不屌

密密Sd信中，月頭去log on招聘日

lm

仲要人?

返過h&m uniqlo

Bossini？

LM

相認

有無兼職for大專生 放sem break無嘢做想賺下錢

同問

同求 好窮

搵咗好耐

咁多人都無工返

有冇人返過miniso/g2000? OT有冇補水？

冒險樂園？

呢排每日keep住sd一兩封，畢竟到三四月開始轉工期，sd定差不多

有冇人做過

朋友做過，hea but 人工低

BTW
I.T. 寧願乞食都唔好去做
只係講埋呢次

係咪真係咁難揾呀
上pt網奴工處大把啦
係咁sd cv出去實有架
再唔係落街睇招聘廣告囉

有無人做過it
想轉工

番緊天人名茶
做撚死me 好撚忙
有咩其他part time 介紹

好似四十幾？

好想搵多份工搵多啲錢
想搵啲一星期返4日內 6-8個鐘嘅有冇好介紹

有冇冷氣倉介紹
或者其他工

最緊要彈性上班

上年做倉,今年搵唔到

pt sales請人,有意留telegram/line

gu

telegram : lihkg12

留telegram: ohmymyy

想做 易唔易請？
好似成日都夠人

想返誠品

有冇啲可以返3-4日既工介紹

Telegram: CCS0422

岩先做完logon既christmas pt
日本公司其實真係做過就知唔好做
表面睇落制度完善 人工都好似幾高咁
但做落就會深深感受到佢制度背後既刻薄
工時長，好多濕鳩麻煩野要處理
以ON9客為先 受氣是必須
悶果陣又要專登搵野黎做扮忙
忙果陣 識分身都唔撚掂

TG: LIHKG_RainbowsEnd

Telegram：kkkk62

哈記47係講緊做港島鋪仲要係senior pt 港島普通pt 45 非港島40

有冇倉，炒散介紹？

i.t 現任pt
其實可以幾hea 我就係例子
不過真係人夾人 今個月過到數又55蚊個鐘

男仔預左多倉野做架啦 ， 不過做倉幾正
玩電話又冇人知 又得閒可以同同事傾計

不過毒撚勁怕醜個d就未必岩啦 ， 預過d唔講野 一兩日就走左

有冇人做過hollister or in 過 幾錢人工？

返緊外判pt uniqlo $55 超hea

hahababa123

其實一蘭主要做廚房 尖沙咀就有樓面 做耐左就要學煮麵 不過唔太難
不過一蘭一定忙 成日排長龍就知

tg : Lihkgmemory

Tg:peter0438

你好彩
得你一個特別例子
狗也不做

如果剩係番星期六有咩工介紹

tg：timnk123

點先做到

上網見到
佢只係標日本大型服裝店請兼職
又唔洗經驗又無要求咪去in下
點知只係填表連in都唔洗
即晚就有好多分店同時段揀返工

有冇話要返幾多日/幾多鐘？外判係邊間

求介紹

佢會講邊間分店邊日同埋邊個時段可以揀黎返
我揀一日返都得 因為好似報名方式咁去報
時間有4/8個鐘揀
外判係E字頭既
份工係recruit搵
試下search 日本大型服飾店 應該搵到

見佢而家好似只係請荃灣、元朗果邊

如果係u記既話好多區都有唔洗驚

即係去到有份form可以揀地方同時間？
係咪得u記

得呢幾間咋

我都係搵到呢間
諗緊去唔去(但去到好驚得個job ad上面講果4間)

btw有冇巴絲諗住做美心西餅廠(2月)

之前佢標荃灣 黃埔
揀既時候就好多地方都有
佢有個電話你地whatsapp問下啦

准時出糧？

每月7號

有冇打卡食鐘果D ON9野?

又無喎
係食飯果個鐘唔計錢
超準時收工
最緊要係純上貨唔洗係貨場

sor 問多問
你番邊間可以話hea?

有冇咩炒散好推介, 有full time,,想星期六日搵下外快

我固定返某兩間唔想自爆
只係做上防盜 爆箱上架
又無人監你要做得勁快
我已經覺得好hea

同凌

千奇咪撚做u記part time
u記炒散就真係幾爽嘅

我想問下係自己揀做店務員或者倉務員？

Tg: cccscy

tg : applelui1031

求 f&b 19-00 pt
究竟點先搵得到

做過collectpoint 得$50/h 日本公司真係好閪 規矩多成日要人ot 阿頭日日揾野鬧你 啲客大多數係女人同大陸人 要求多多麻鬼煩 而家仲整個on9內部通報機制 鼓勵同事督背脊

tg: fuwfi

TG: CCS0422

tg: tszyuu

有冇人有做開promoter event helper介紹

Lm

telegram: Kathyky

TG: mryesterday

tg： Swagbrolol

我覺得ok喎
點解我翻到幾開心

你個名

有冇即pay或者月尾出糧嘅工？炒散都ok
有保安證

炒散主要做乜？同part time一樣？

但真係幾開心

Tg:kennyjaii

有無d 出cash 全職係大公司 年年報稅個陣知道有outside work 就死撚梗

同路人

hkcupnoodles

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

renee 2489

Lisaaa_123

telegram: Grace_s_JACK

個個留tg，但有冇人搵你地？
我都有留但冇人搵我嘅

無人搵 所以del tg

巴打 等左幾耐就有人聯絡你？

一陣去海德見工, 可能係同一間...
完全冇idea佢會問啲咩

有冇ching 做緊戲院mcl可以講講

U記就兩睇
閪在d閪客同忙到嘔電
好在入面大多廿幾歲，除非劇毒，應該玩得埋

仲未決定好去唔去
其實有冇話一星期最少番幾日定係自己比更就得？

有理冇理登記咗先
反正自己俾更, 先到先得

係咪就咁踩上去填表就得?

想問各位外判日本服裝店同唔係外判有咩分別？洗唔洗又要抄野又要記啲咩守則？願聞其詳 因為見到好似幾好pay咁

UA新年請人話高達$60 有冇人見過

前幾日行過見到m&s food 金鐘廊請人 有興趣可以去 62蚊個鐘

新年番日餐時薪$65
想做可以搵我
Thx:clement293

做屯門vc呢間做到你仆街都似

相認
岩啊 規矩多多
不多除左個最大粒噶
其他同事都好好
表示返得幾開心
不過一忙起就做到仆街
整體來講唔錯

@Daaaaa88
唔做f and b

H&M 佢表面講到好風光
為左你去second-in咋

利申：做過H&M

有無人知Agnes b好唔好做？

我都想知 諗住聽日上去

我聽日都上喎

上完開心share下

尋日登記完即刻報更,
剛才通知我報嘅都full晒...

上到去都冇問名, 登記咗就得
係報更好full

你報咩更？ 仲有冇早半更？

下午, 尋日已經得返零碎嘅日子
朝早會好啲~

想搵炒散 但試過有次俾人屌到反皮 唔敢再去

呢間agent好伏喎 上年有啲人做u記做咗幾日無啦啦俾人炒 之後呢間嘢唔出糧

呢幾日搵左u記外判既巴絲有通知未

呢間自己報更喎, 報到、報唔到、辭職
搞大鑊俾人投訴咪頂多長期報唔到...

做咩黎

做緊luxury brand pt $50/h 都幾ok既

番緊馬莎$54/hr
過3個月probation $62/hr

巴打 你返幾粒鐘？ 好似唔錯 我又想返

一星期好似要交14個鐘core，個個星期都一樣的，返唔到要搵人頂。你可以令星期再加available。
好似我呢d懶人返熟左，間舖又唔等人用，我就返幾個鐘算

有無請緊人

應該有，不過唔知係咪間間都有

想問下In馬莎難唔難架

好易架咋
睇下你番賣衫定賣野食
都係試下你中英文普通話得唔得，同埋簡單sell客

唔該曬你答我呀
咁係咪要自己sd email過去睇下有無機會請

外判u記仲有冇位

有冇d一星期番一日

walkin填form都可以

係咪摺到死

新年有邊度返

我公司請緊CS，企counter ，$60/hr，CWB返工，一星期最少返3日，星期六日最少返一日，紅假返一半。而家仲有幾個空缺

有興趣可以WhatsApp 聯絡: 9156 1230 (鄒生) / 6681 1551 (呂生)

好 考慮九龍塘或者鑽石山

佢即日填form即日簽約，係咪等於請咗？

諗住聽日去見，但好似請到冇乜位

我頭先去填form，都有3.4個上去簽約

搵緊part time留名

有冇人有炒散？
開番個炒散group

求份炒散

冇預約都可以短時間夾夠成房人簽約,
唔知幾時我先搶到更...

有冇巴打簽完約係有工番
開始懷疑依間野

去過e字頭間野in event helper
個hr串同閪撚到仆街
最後佢請我都冇返過 又唔高人工

簽左幾日都冇消息

隔日就有更比我啦wo 你地咩事

你幾時上去簽約 ？

都係前幾日之ma
係咪你地寫個返工日子同時間太少呀

有啲懷疑依間野non stop in 人 呃資料

我前日上去 懷疑因為呢幾日太多人

見到有機場倉務
係咪會做到死

我搶1430-2330, 呢頭話得返兩間,
轉頭就話剛滿了

gg 諗住上去見，感覺時間彈性d

應該係太多人狗衝上去In full哂
我個朋友去咗都冇消息

最搞笑係佢full曬都繼續比約人簽

可唔可以返星期六同日only?

係呃你 又點

唔搞笑 佢應該主要玩鳩d人

Initial part time 點睇
好似係返倉？

英文屎，得唔得

返緊份日資公司pt sales， 60時薪，包飯鐘
工作內容唔多，手板眼見功夫
有交通津貼同夜更津貼

仲請唔請人

想問unqlo pt易唔易請
係唔係去分店到申請就即場面試個啲?

考個保安牌 番夜更hea下好過啦

仲請唔請人？
利申：識日文

天仁點？佢寫40-50/hr 實際幾多

留名想做

之前開post 問，啲更係點西法

以前番過A&S
D貨係運輸帶送黎, 將佢放落D板度再俾剷車剷走
全部輕貨, 重既俾剷車剷
同埋要釘網,包保鮮紙 ~ 其實好撚輕鬆 冇貨黎就玩下電話吹下水
不過以前蛇頭食水深 一粒鐘得50, 做左一排冇做

我9號去左in 已經收到更 尋日報埋下個禮拜更

有無人知Uniqlo 外判幾時有新更表
想盡快搶

今日三點收到whatsapp話出左喇喎

唔係下星期.係下下星期
唔知佢逢星期幾會有得報

實際40
番工做唔停 我準備quit
唔好做 工作量同炒散有得揮

點睇馬會電話投注同mtr小黃人？

Sorry有少少誤導左大家
公司因為聖誕節同新年先加薪，過左新年就變返50
但其他津貼都照有

有朋友做電話投注，佢話好撚悶

但仲請唔請人

今日搵到工聽日返

有冇d只係返上就去到中午嘅工
除左做waiter外 真係諗唔到有咩做
求推薦

聽講人手唔多夠 應該請
有意pm

屌 連登無pm 我做乜9

想問可唔可以淨係返星期六日

有冇telegram

想搵份夜晚6點至11點咁上下既兼職, 星期六日可返全日, 有冇介紹? 學生哥

id: mc510

有冇咩即pay part time

好想搵工做

星期六日全日都可

求工
telegram:@johnny1226

炒散
partyroom （之前返過 退pay）

有咩pt星期六日番

你返邊間
我45$ 新手

星期四五六日都可以全日返工 有咩工介紹

有冇多啲details party room

走撚左
早走早著

暫時巴絲們唔好add我住

我之前返果間就50時薪，多過16人就計60，有介紹朋友黎玩有介紹費。
工作內容都係清潔場地，如果有野飲提供就沖下野飲，啲客唔識搞啲video game就幫下佢。
其他空閒時間就可以做自己野
有booking先返工
時間唔隱定

間間唔同，我果間就做到幾舒服嘅

求新年炒散
初一二三都返得
telegram @kohaaa

有冇即pay工返幾日

如果你 ok add 我可以嗎?
@renee2489
新年假可返 六日都得

你嗰間係邊到返？

有冇巴打做過扮公仔 吉祥物個類工 一直好有興趣 不過唔知點搵

淨係對戴頭套個啲有興趣

我做到今年5，6月都ok, 有位call me bro
thank you!
tg: Grace_s_JACK

可以翻炒散放題待應or酒店自助餐 炒散只系負責掃下地收下碟 $55or以上

系你老母

同求 想開左sem繼續番 sales個d都ok 但唔想番賣衫個d

自助餐炒散 好多都做到隻狗咁,有蛇頭個D得50-55蚊
唔好以為求其收下碟, 隨時要你一個人睇成個area
D人食野兩條菜又用一隻碟, 飲兩啖水又一隻杯
根本做到隻狗咁冇得停
D客食完哂又要同佢清哂全部台
抹哂成個場D枱 加執好天日個場
性價比勁低 DLLM

你話我廢都好,, 番左一次唔會再番
番下promoter好過

有意呀
Tg id: @melonma

返到六 日
telegram: @radio09

可以見左工先啦

又一次死都唔肯俾更表...
星期六凌晨問, 到而家都唔肯俾,
你哋同邊個報?

一日有無話要番幾多個鐘

好似係pxxxx 改埋晒啲咁似嘅名
認真Uniqlo 比狗做
唔做了

我係kxxxx, 原本唔覆我都等,
而家見佢send錯見工篇野嚟,
更表就永遠唔俾, 都唔知佢想點...
家陣點搞, 又重新排隊再等?

U記外判pt 其實有咩分別?

有冇啲即pay工唔使點同人溝通

毒撚性格 Band 3仔

今日收到whatsapp聽日去灣仔申請U記外判，想問我已經係咪太遲？

求新年pt

我都想搵promotor工

想搵整蛋糕麵包學徒嘅工 有冇巴絲介紹

屌，果句ok唔係我覆
加上公司已經夠人麻煩咁多位巴絲唔好再add

基本上係一日返9個鐘，但對於學生黎講可以有更彈性既編排既

我都係佢打比我先可以簡番工時間
但好多都比人簡左
提下你，千奇咪做旺鋪
遠少少都簡靜鋪做

有冇新年part time 年初一二三四都得

旺鋪會當你sales企鋪面 有d鋪就入倉瘋狂拆貨

你係男仔定女仔? 我識FD做AGENT轉幫人搵扮公仔

岩岩今日去灣仔登記
即日收到外判更表
有冇人返早更架？

我 佢好似好等人用咁

日日都6點放 有乜工好做

收到個whatsapp睇到重有好多位

你翻邊間

荃灣

點搵呢d工

有冇爸絲返U記7:30更？

同求 想炒下散

正職搵得少
u記pt係咪請人？有冇7:30左右更
收夜有車返屋企就得

邊區 有興趣

靜舖請少啲人咪一樣咁做

如果間舖閪人當道,
迫走晒啲人更加做到你傻,
不如講下邊間閪人多~

u記外判
我都係睇樓上d爸絲請果間
你可以睇下

我除左第1次佢send左個更表比左7日我之後就乜都冇收過
之後問佢話會有廣播訊息再自己報更
唔明佢個流程係要點做

有無呢一兩星期即pay job做
可以返通宵
tg: ineedaptjob

我都係呀
因為而家個更表出到下星期五only

2月個d要遲下再出

Btw 你揀左咩區？

有冇巴打要炒散

紅磡嘉里酒店
Hkcc 行過去 5分鐘
$60 hr
每日有更

請留tg

@nyxxx3

U記咁耐都無reply

Tg:Ckxxx

Tg: aozsh127

Tg: gladys3233

part time uniqlo係咪狗都唔屌 ?

@radio09

@sallycantwait

@nwyyy

@Alleniii

@chrishohaha

TG:Yuwn

點先做到u記外盤?

點先做到u記外判?

@watermunan

@jet312

唔明佢個流程x2

Added

Add 唔到

TG: @timxxx

樓上add 哂

@Ommmxo

Chun31

@cjcjs

@jj852

@ttter07

@poooaa

@Louchan11
thx 巴打

唔該@shunlee2

PHD 店務員好唔好做
想搵份hea pt 唔洗咁多野學
番4日
人工幾多到?

tg: ching16
唔該巴打

嘉里唔係4 月先開咩？

我想搵唔露面 戴頭套個種 女

TG: Andyfongy

九龍追Rc酒店炒散
可以pm問詳情

U記外判真係hea到仆街
返左2日唔錯

你邊間? 我搶錯舖頭, 忙到水都冇得飲...

因為我係返早更 7:30-11:30
佢11點先開舖 我估應該係未有客來所以都係上下貨咁 行行企企

我返APM

@aplui

我返夜更1430 旺鋪 做撚到隻狗咁

@gtaia

@hin624

巴打仲請唔請

@mockchan

@hayate2312

有冇人返詔盤點員

好想搵啲Retail嘅parttime 倉
有無巴絲有推介

*倉務

真心想知有咩平台搵補習估

#做

$45/hr

淨請靚仔?

好想做U記狗 有無人知邊間仲請人

巴打您衰就衰在冇自信，要翻工就直接行入鋪頭in 啦
send cv 喎等撚到下年清明都未有回音
利申:直接入去in 之後即請

有無人做開商場個d?
換下禮物
平時行親都見佢地好hea

你講u記?

想做
但唔知點apply

@yipck

好撚悶架

有冇逢星期六既工？

點先搵到補習？

1 搵中介

2 上school secret搵下

3 朋友推薦

有冇巴打有pt介紹？

即係點
u記外判仲未有乜柒廣播訊息
2月冇更報wo

@s7964

Asso仔 做左近兩年飲食pt 想轉工 番下其他野 又要就番學時間 有冇每日幾個鐘既工⋯ 想儲錢幫補下屋企
呢到有冇巴絲請人 或者工介紹

利申：溝通能力良好 會比心機做既90後

Still have ?
id : o13059

我要啊！想做好耐
可唔可以介紹
Telegram : @luckymeo

fff852

plz add my TG n give me a job

U記番夜so hea 唔洗朝早對住啲on9點黎點黎去又抄啲on9野

正常人一個都會請 未必即時in睇佢等唔等人用

咁你又有咩好工分享下

免費雞任食又有錢收
咁都西

Telegram: Yee1111

咩免費雞

Tg: gggric
Thx

Tg: bangg111
thx

Tg:orangeisnew

Tg: sky903

Tg:m8boy thank you

圖書館外判47蚊一個鐘

邊間？

adxxxx唔識串
銅鑼灣果間應該有50蚊

只番到星期六日得唔得？
telegram: miuelaine

@kayyyhere 多謝大佬

有冇人做過百老滙 見佢人工高 70/hr 要做d咩？

我以前做過得45 宜家加到七十
其實sell又未輪到你sell 一開頭只係清㓗抹抬多
同埋我住新界俾佢點左我返港島 返左一個月即刻quit

同求 @LIVERP666

我搵咗日本城pt, 尋日返咗一日已經頂唔順quit咗. 嗰間舖係大商場入面嘅概念店, 上頭好睇重要求勁高, 開張咗一個月左右得店主、1個ft同3個pt(計埋我). 首先人工得$39/hr, 我都諗住算啦自己未做過pt當攞經驗, 我仲讀緊書, 學校day off嗰3日有2日返12:30放晚黑9點或者10點, 另一日都係夜班放10點. 我已經講明話第二日返學要早唔想做夜班, 但上頭都要咁編(唔關店長事,佢真心好人教我好多野). 仲有2日係放咗學返4點至8點我覺得都ok冇所謂. 我唔知其他公司嘅pt要做咩, 我依度除咗執下貨收下錢仲要點貨、埋數、去銀行入數同派傳單, 由於嚴重唔夠人, 有時一日得2個人喺舖頭, 如果個阿姨去咗廁所我就要自己一個hold住成間舖, 我冇經驗, 而且得返咗一日工連有咩貨都未清楚晒就已經要做咁多野真心chur. 真心問, pt做晒上述嗰d tasks係咪正常㗎? 我驚係我自己太過唔捱得, 依家都唔知搵唔搵其他pt好.

返到去淨係企係度？

我真心成個月9企
我企家品加半個電腦部 叫做開過下單咁
但真心班ft唔會理你

我都想做, 求介紹
Telegram: @CHIN_I

有冇人做過gap?易唔易入？

求做過it人指點一下

前面有人講過狗也不屌

This @jusfy thx

Tg

最麻煩係面試 最少一頭半個月先開到工

話說搵pt做，唔好話貪話屋企附近有而搵冒險樂園做，真心大伏。
人工低，刻薄到死飯鐘得45mins，而且新人入去實派你掃彩虹。星期六日忙到爆炸，d仆街一係擲完唔認獎，一係就擲完明顯唔中都問中唔中。人多真係睇到一頭煙
人手唔夠，好多時要一個人做哂派獎掃彩虹，心腳慢d都被d中年師奶阿叔話9你

做左2個禮拜就炸炸臨Quit左唔做，而家搵左份pt幫人做下登記，空餘時間淨座有電腦比你上網睇片。舒暢好多

@metallicaismydad

Ching 係邊apply ah

係囉 我之前人工雖然低，都有一個鐘食飯，同埋啲同事都好nice

走啦on9 $39
我返一日等於你做30個鐘

呢d比師奶做架 佢地最撚鐘意呢d工

咪做collectpoint,包你一定後悔,忙到你仆街仲要畀啲閪女人周你,講啲說話勁難聽,當pt唔係人咁

求介紹 巴

有冇人今日(25號)得閒，有餐廳兼職一日，冇乜野做嘅，上環，57/h 包食 即日現金出糧 1200-2200
57/h 急要人 黑褲 黑鞋

推
搵梗part time

真？留tg啦，我有

推
岩岩QUIT左

做咩？

考完Dse搵咩工做好

返過戲院 十分好玩 各位有興趣可以去試下
而加返緊美容pt 又係hea到on9 輕輕鬆鬆又賺下生活費

邊間戲院

同求
想要出現金的
唔介意保安炒散

百記

好輕嘅貨搬運

推.FG搵左兩個月都搵唔到FULL TIME
搵住PT先

有無pt即日現金出糧

Thx: karichei

想返bossini pt 好似45蚊 有無巴絲做過 好唔好做

有pt 但想搵多份

45咁撚低人工

之前有人開post話馬沙 54個鐘

幾錢

有意

地產

唔撚好做 上年完DSE做過尖沙咀個間得$39

想搵多份pt 想做樓上Cafe
有無巴絲有介紹／邊間好伏

mm前pt

美容pt係咩公司

@tonyyho

留名追post
利申 時薪45想轉工

@kitclp

有冇絲打想做酒吧waitress
只限絲打 非厹
起薪$55/hr 有經驗另議
係mk的

小弟有開炒散line
Ritz Carlton
Hoilday inn
Pacific club
紅磡嘉里酒店（4月28先開張）
以上都有 有興趣搵我炒散
時薪55-65
Terry Tg:@terryline

@terryline
交換下電話
我都要幫手搵人

可tg @lihkgbar

留名搵PT 想番一至五晚上7-11 依D時間

做緊份賣衫, 五草一個鐘,但幾HEA
好想轉

5草算係咁啦

好好地咪轉啦

我想搵份OFFICE長工

BTW 巴打你果到請唔請晚更PT

唔請呀....要做10小時…同埋只限絲

屌
Pt sales好易搵姐
落街已經一堆請人廣告
我而家做個間$42/hr
初頭去填完form以為佢唔請
後尾又打電話返黎話hr in多次
結果成功左
做得幾開心 至少好過對上個份19工

有無酒吧parttime介紹
而家返緊既得45per hour diu

係咪要番好長時間

返緊圖書館得43/hr想搵多份

圖書館有咁多咩

酒吧都係得$45/鐘？

暑假做過$50/hr 真係返唔到轉頭
依家果份$45都覺得低

你男定女？有份工6半-10

有無d時間夠曬彈性 返幾多都得
之前諗住搵打字 結果又係荃灣遠到仆街

邊區呀巴打 ?

酒吧

酒吧係咪有介紹？

DSE完左就開始做part time 做過三個品牌既sales
依家淡季 pt係咁比人cut更 又係咁比人chur跟客 講啲要脅說話逼人追數 譬如 冇客養唔起你地 唔好怪佢cut更 炒人...之類

做緊IT狗，有冇兼職介紹

有 55-65 ok? Hotel bar

想搵furniture sales/furniture consultant有無介紹

Hotel bar有興趣 但洗唔洗熟手

之前讀u嘅時候做呢份

hotel bar有咩做

睇完都唔太清楚 工作內容主要係咩

番緊Log-On $42 想搵份50左右隨時炒儲下錢

都係收下野 落下單 run下野飲 行行企企

大量炒散job
有餐廳酒吧等場炒
Tg:terryline / ig: terry_line

肯學肯做就ok

我都係咁比佢cut鐘

Lm先等完sem日日炒
希望巴打日日有job比我啦到時

有冇野啱新手炒

咁tg左先

拉門🙈😂

酒吧 乜都唔洗識 邊做邊學就ok

係 肯做肯學 好快上手

肯 求介紹

Tg me: terryline/ follow ig terry_line

太子啊 btw我係藍字絲打

求pt
一星期 3-4日
飲食除外

仲有無介紹呀絲打

有興趣呀 做咩嫁 一星期要番幾日?

想做log in
有冇more

整體黎講好hea 有時冇野做都真係會叫你整下呢啲整下個啲
每200hrs 會有$1000 bouns (非即月出)

自膠
易唔易請？

有冇part time 推薦？
唔要飲食業...
留tg

儀容有無要求？
我漂曬頭咁

有冇人有港島pt介紹

如果想搵平日 6:30-10:00 左右
有無可能有文職類工作?

有冇人返過cova
好唔好做

百記戲院PT好唔好做?
見到得$38/H

易請呀,最近好似走左好多人
我見某日本公司規定髮色樣本9號以下，Log-On 冇講限幾多,但理論上顏色唔好太誇張應該Ok

面試洗唔洗英文
唔洗即刻apply

唔洗英文, 我個陣招聘日上office自己拎表填,等見, 其他入曬房傾, 得番我坐係出面，跟住佢過左黎收表，問下你上一份工(如有)平均番幾多個鐘之類既野, 好簡單。 如果你想番個間鋪比較多遊客，會問你識唔識普通話，唔識都唔緊要，佢話到時盡量試下講，再唔得就搵同事幫拖.

今晚上網apply
但會唔會住港島佢編我翻沙田旺角

張表有得填，順次序揀你想番邊間

其實賣衫sales邊間最好做

有冇part time返7/8/9放4/5/6
搬搬抬抬都得

同巴打返既時間一樣 同求

BTW 最好港島 最遠觀塘

想儲下錢唔介意搬搬抬抬有冇好介紹

之前讀u做呢份

唔記得留tg

想翻part time呀，唔要飲食業的話油尖旺區有邊到請人

hi錯表情

17dse lm
好想快啲考完賺錢

睇邊間同埋咩位先 之前炒過非輕鬆位 做LUNCH同DINNER一係忙到癲一係夜晚無野做可以HEA到提早收工

uber driver

邊度有得搵 7-10 既打字工?
定還是有 agent 介紹?

其實而家做uber仲有冇得諗
我驚俾人拉又搵唔到食
你知啦 出架車又要養都好重皮

Cwb
唔係炒散咁做呀 係佢既pt
咁樣其實係咪寧願炒散好過？

12.19.20日有招聘日 我去in

有無人apply左u記外判凌晨更 想問有咩做 純上貨？

有冇 barista工介紹

有冇人apply 過馬莎 in過兩次都fail

留個名

宜家i.t pt好少有得跑數
之前試個一個月番十幾日但爆數出成萬幾蚊
但自從整左個som之後就冇得再跑
利申: 做左年半 咩都識晒 已quit

新東補選 80up以上一個鐘 有冇人想返

做啲咩？

做咩先？

下星期二灣仔勞工處有招聘
54hr

我似係衰role play 自問普通話英文唔差 一星期都返到四日
兩次都網上apply 衰左兩次就算啦

我都想要啲出現金糧的pt…

一定唔會揀uniqlo,H&M,muji

利申：j字頭pt 仔

有冇工係近屯元天？
求介紹

咩性質 幾月

即係邊間

我岩岩入左會所做炒散, 佢大量要人
但做左一輪都唔係好識到人
好難入到佢地個ZONE
又難怪既, 我自己只係一張白紙又學人入行
如果你係絲就輕鬆啲
巴就日抬夜抬

黎緊sem break 想搵份工
u記會唔會比dse雞搶晒

有性趣
tg: hahahagapgap
學生哥五月sem break等工番
龍頭們請拖捨啲工俾小弟番下

+1

有興趣
tg:@heiyin6838

有冇detail

巴打我有興趣 可以tg我

有興趣, 但要做啲咩?

In唔in到幾睇運氣 btw依家pt跌到54咁低？

有無咩賣衫好做

有興趣

i
有興趣

Hi bro 我都係兩次 最近果次星期四in問埋腰圍訂制服都係fail

GODIVA $40 first 3 months. $45 afterwards

邊度

大學生part time

有無啲星期六日既pt介紹？可長做，唔怕辛苦，但最好唔洗講太多野 所以做唔到私補

今年幾號選

依份咩工黎 幾錢人工

有冇人知u記pt 未做滿七日就resign洗唔洗提早通知？ thanks

有無ching做過市建局summer student worker, 知唔知人工幾多同大約做d咩

琴日In左大眾
本身自己有一年既零售pt經驗
佢都開我最低工資咁滯，35蚊
真係狗都唔屌

全部工都係未滿7日可以即刻走
BTW點解咁快唔做

又dse完 有咩工好番

酒店炒散仲衰過做狗

有冇pt好介紹
點解連pt都會冇消息

想翻密啲 去in full time 好冇
但淨係翻呢個sem break
Full time part time爭成幾千蚊

我都想問 返一個月full time係咪好仆街

各位巴絲有冇啲60up嘅pt介紹
等錢洗

有興趣
@yyyy30

新東補選嗰到有興趣
@tylerC26

想問下有冇一D淨係返6月既臨時工
7-8月都返唔到 但5月就完SEM 唔想成個6月哂咗
本身有份工 但淨係返weekend 想搵D weekday返既 1星期返足5日OR淨係返1,2日都得

有無d咩工係456月返？
唔想浪費
6月尾7月去exchange
求介紹
tg: ababali

有無工係工時長但彈性?
想返多啲但有時又要攞假

同問 一個月辭職好似好仆街

Tg@jameshimmmm
巴打帶路

有冇50蚊嘅part-time
唔要飲食業

$50 荃灣 餐廳 有冇人有興趣？留tg

Tg@EEdwardd

thanks

咩餐廳

tg:nosleepatnight
thanks

有興趣！tg:yolotgif

有興趣
tg: flyww

tg:???2017

tg: kitclp

有冇絲想返酒吧工
絕對正經 做waiter野 係大埔 返1930-0100左右
$55up 有意留低tg我搵你

利申我都係絲 返緊同一個場 係大埔區

有無工唔係新界果頭
見上面請果D工地方都好遠 想做都做唔到
利申:住東區

有係咩工係返夜架 想搵d 返夜既工

絲 55蚊一個鍾 bar waiter ok

前面咁多人話想返酒吧 快d留tg啦 做死我喇就快

巴打

btw 返緊burberry pt 幾好做 唔係sales唔洗長企 唔洗sell客 $55

絲打返邊區 睇下搵唔搵到你丫

尖沙咀

酒吧係咪好少請仔架 180都無用武之地

屯門有乜pt做
除左地產保險
tg @khcheun83

4月26之後可以返

有無炒散可以做?

有興趣 但想問job title係咩

有興趣 tg: @timxxx

Lm dse雞考完想搵pt

無知一問有咩要做？

想搵星期六日做既pt

有興趣 tg:yangggg

Lm想試但零經驗 想學野

想問請唔請人呀
雙失想搵pt

Thx

幾時？
有興趣
Tg: checkedin113

tg pls tg: Lihkg_tszkwan

等9月開學，求工

你唔係有ft咩

無左喇，咩都無喇

shop assistant

要經agent搵
間野好似叫wallstone partners

你留低tg我比agent電話你呀

R25r25
唔該哂絲打

元朗區求散工 5月可以番

Tg: Kuenj

19男 180
返bar 咩都得

有冇巴打有的士牌想做pt的士佬
咩更都得
時間超級flexible

同求 想搵只返星期六日
tg: yaandrewya

上個暑假返機場禁區VIP lounge 68蚊
巴絲打可以去揾下

係酒吧做promoter差唔多有100/hour，不過唔係個個都岩返

有無巴絲想番銅鑼灣ikea sales
around 45/hr 極hea

detail

More

唔好水人啦，銅鑼灣不嬲忙到仆街
三間宜家最爆係佢

有無巴絲番緊pull and bear pt 覺得點

有冇巴打返過giordano 可唔可以分享下

tg:Hakugi2519

IKEA HEA ?
次次行IKEA D人做到HIHI咁

一至五真心hea 利申：返緊工

Interested

有冇人返過返緊史丹福？

thx

有冇做緊H&M，
想做full time，知唔知請唔請人

公司請pt，50$，有跨區津貼每日50
夜晚7點後65$個鐘

要樣唔差
賣餅唔駛擔擔抬抬
勁荀

最多返幾多日？
想返長賺多啲錢

有個pt返廿幾日出萬尻幾蚊

btw太撚多pt返早
想揾返夜
最遲收10點

有意 點聯絡？受唔受仔玩

好似請女多

想做

求details

請問點聯絡你

有無part-time 係晏晝一點兩點先番？
因為暑sem番早學language 做補習對學生有責任不了

Tg:rhbxdhbksbsfjbdrsa

我8月先返full time
5月開始放假想搵野做下 又唔想再做補習
如果重請人可唔可以tg我 thank you
Tg: Whatcanidotomakeyoufeelthis

tg:kumamonhkg

仲有冇人請part time sales u記, h&m, gap etc.

求55$以上part time

唔該晒

有興趣翻夜都ok

有興趣 想知details

天仁

causeway bay ikea

有冇人返過catalog

唔該

返緊朗豪坊人流管制員
依家成日肥見到着橙色衫就係
齋企 50per hour 都幾抵屌下 又無野做
有兩更
1030-1700
1630-2300

有冇空缺
巴打tg我OK?
TG:Relnatt

比個agent電話你
基本上依家報更去到8號
都幾缺人下 esp夜更
5128 9574

邊度請人

真係無人想返bar?
$55/hr 起
一點鬆收工
仲要係旺角返

我ok

我想返點聯絡巴打你？

@lihkgbar

唔該巴打

Niqxxx

一至五係hea嘅,星期六日公眾假期就
利申：頂唔順走左

大家千祈咪撚見狗會 詳情參閱上班台狗會post

Tg我

要巴定要絲

有興趣 想知詳情 tg: kocoro 唔該晒

男想返

求detail

求工50up 日夜都得

有冇活動helper介紹？ 大專生

求details too 想了解下

絲

想問topshop pt好唔好做？
利申 啱啱考完DSE

有無夜晚PT介紹
雖然翻緊炒散60$/h
但係覺得好悶

tg:annennenne

Dsejj求工
TG:Relnatt

唔該絲打

Tg: breamer
Thank you

跟

tg : givegivebird
detail thank you

係咪axxxxx

好撚低人工 不過勝在多假

同問 同有無人知幾錢一個鐘

yes

清bar?要做啲咩?

巴打返咩炒散$60/h?
求介紹

想問下報更可唔可以1030-2000架

想返

有冇人知levis pt幾錢一個鐘?

無得咁嫁

Tg:lkwai
Thank you 🙏🏻

唔知幾錢一個鐘 但係就要求衣著一定abc style 冇衫俾你 同埋好似每日成間鋪都會有一個dress code 日日唔同 另外倉好細
利申 冇做過 只係聽fd呻過

$40 返過北角shop manager好閪

普通waitress 工作 出下菜同酒水

有無人返過Laneige /Canmake 個類既pt sales?好無返 ？

有冇工係夜晚7點開始翻

Laneige hea

Canmake有請人？
我搵過唔見有
Ysl pt都得$45

有冇details?

有冇人返過美心西餅？見佢請好多人
DSE雞考完成個月冇嘢做，淨係做個幾月ft就quit會唔會好仆街

Laneige 細鋪hea
唔怕悶可以一戰

點apply walkin?

賣餅仲要人嗎
tg: marksixwin

tghillyCheeseSteak

等養家

係咪下個月7號出糧？...
定要等好耐先出？

狗也不屌
利申：前員工

冇要求ABC style，冇dress code，淨係要求要有一件item係公司出
倉就好多公司都係細架啦

可能改左policy?因為我fd真係日日屌dress code 中環鋪

請唔請17歲岩岩考完dse

咁就唔清楚，因為我唔係鋪頭做 同埋已經冇做

做老連好過啦，應該就黎請人做summer sale，好似有60左右/hr，仲要有training有糧出

17歲DSE雞求50$或以上炒散/part time
做野有交帶，唔會突然失蹤
tg: PhillyChineseSteak

想問下地產狗好唔好做

酒店炒散俾狗做
男就搬枱搬櫈拎重野
女就輕鬆做酒水
有無人介紹份非酒店pt
利申做緊狗

DSE雞求50$或以上part time
小弟有交帶，永冇放飛機

有冇人做過nike pt
可唔可以講下份工點
黎緊想in pt

前幾日去左log-on 招聘日
佢話叫我做Promoter
但3日都未打黎 係咪已經唔請？

戲院仲有冇請pt？

星期二in u記pt sales有咩要注意

tg:sanashyshyshy

無dress code 喎
做緊

有冇會展蛇頭請人

有冇人做過三聯人工點樣

好有興趣 Pls PM!!!
利申:做過bureau, 而家唔係政府做

Ivdc見？
我個陣見 問左我番邊間幾時番就走人
話有空缺就會打比我

飲食狗都唔屌

唔好意思，請問咩係老連

dse雞求$50 up嘅工 tg

有冇巴絲打有工 搵咗幾日

連卡佛

其實有咁多炒散app同求職網
去睇一轉都見狗會U記G記請人
點解仲要擺低個tg做伸手黨呢

雖則見到咁多tg伸手黨幾好笑...
但狗會U記哩啲出名狗也不屌嘅工拎出嚟講
利申：我都係嚟求好工

有冇人知，有冇part time係工時彈性唔洗比人迫交好多更，同埋hea hea地不太chur
人工低都唔緊要

招人返銅鑼灣ikea sales
平日極hea 無咩野做 around 45/hr
tg:Hakugi2519

搵咗你啦巴打

絲打 仲請唔請人

有冇人見過rsh？

星期二要見工

有無ptgf做

有j既點做ptgf?

G for gay

聽講啲呀頭pt當ft用
交更要交好多
係唔係真

聽日有工 有意留tg

做過 基本上 由廚到洗碗到傳菜到洗廁所都係你

絲打我都想返
@Whitexs

不如直接改名做part time sales集中營算啦全部都講sales

Hollister pt人工點
前2日經過收左卡

返緊誠品d專櫃 賣d特色野 有成60蚊個鐘 仲未計commission（係你冇睇錯 part time都有佣分）

Wherein

17歳 得唔得
要做咩？
今年dse

同你一樣

有無人做過韓國化妝品店？例如etude house,innisfree

18歲 今年dse得唔得？

大學year 1想做

同問 聽講唔夠40

4.30到北角 上船做自助餐

50/h，5pm-10:30pm

有意留tg

即日

Detail

求推介

有冇人做UNY?

有介紹？

有意
Tg:

交更真係睇你呀頭係邊個 不過正常你一個月50個鐘左右都ok

<<電子系統推廣員>>
2017年4月30日-5月3日(需全期工作)
時間: 1200~2100 (每天工作7-8小時)
時薪:$55(1小時有薪飯鐘)
地點:黃埔，旺角，屯門，太古，沙田

工作內容:
鼓勵客人開設戶口，推廣電子系統app，解答客人查詢

一星期六天工作
有冇part time 返星期日 （日工 唔使做得夜）

details pls 唔該絲打

求詳細

番咩

有無d只番星期六日的PT?

有正職想搵更多錢

麻煩你

巴打五月先開始返得唔得 會一直返落去

已grad無業想返

Tg: travisyh

可唔可以只係返屯門
Tg

Mol skin?
利申番左誠品parttime一年都係得40/hr

Thanks 巴打

求介紹 tg: GOMDSOAB

宜家仲請唔請人

返超市執貨都$40啦 又唔洗sale 短期返呢種唔差

想搵暑期文職
識ps ae

係咪要有綠卡？

係咪 lxxxx
有意
Tg cmannn00

Sogo會請淨返一個月既？

感謝萬分

Yes 淨返5月

[url]
[/url]
口才了得 讀過ICT 跪求

中上男神

係都請女先啦
排隊啊排隊

thxx巴打

大家有咩好工介紹？最好將軍澳區/觀塘/九龍灣。
除左飲食，清潔同倉之外我咩都肯做，人工$40/h左右就得

未夠18嘅dse雞有咩工可以返 唔怕辛苦 最緊要有得返

有冇絲打想返尖沙咀酒店既bar
冇色情成份 輕鬆舒服
巴打都得 不過要有經驗 同埋 其他餐廳都要人
有意tg:@terryline

嘩 七仔啦咁

活動助理

日期：2017年5月1日至5月15日 (散更也可, 可每星期報更)
時間: 4- 8 小時
時薪:$45-$50
地點：九龍灣
要求:良好中英文、
職責:客戶服務, 協辦商場活動
服飾:便服

有冇伏

狗都唔屌

我間細公司請緊PT / 秘撈 B2B Sales (行街)
有津貼，見依家做緊嗰幾個mk都有10幾k
彈性上班時間

幾間分店，另外誠品嗰啲都係客仔

tg: bigpiggybreadbread

利申：公司賣玩具，Boardgame

Pmed

同求
有既加我tg ：yeungyat

pmed

聽日in laneige炒散 希望請

係，識人話一定忙 不過忙時間感覺上快啲過 同埋本身幾鍾意化妝美容野 伏都唔怕啦 炒散姐

I.T其實真係好睇邊個牌子，自己做緊個間除左星期六日忙少少之外，其他時間hea到仆街。
唯一美中不足就係全男班，套制服雖然麻麻地又老細揀嘅，但都係新款值大約$1500-2000都唔差呀

Pt要唔要跑數？

要做啲咩

details??
manpower呢間agent係幾好嘅 呢份工就唔知
我經佢做過亞博 60蚊個鐘 幾hea
同埋你做咗一次 佢有你record 下次有咩工都會whatsapp你

見左海洋公園 星期五簽約

係咪影相銷售大使

德福換積分？

你做緊？

17歲都請？ 巴打方便留TG

遊樂設施

你係咪去觀塘到in 我上個星期五in完影相果個post 之後琴日問佢幾時開工 佢話仲見緊人未知

我係上星期三直接去OP WALK IN個招聘日

今日先收到電話 你星期五IN應該要等多幾日

咩工多女

賣衫/飲食

tg:Louchan11

應屆DSE 生HERE
19歲 之前返過一排西餐廳侍應 無他
搵緊 pt
最好係 東鐵線一帶
賣衫，餐飲，sales , 保安 都得。
有其他工種都得
tg :

有意 唔該巴打

187高 中等樣 應該ok掛

tg:Teddyhaha

冇工怍經驗得唔得

沙田有無請人 cwb好遠

加一同問

返過 之前得45
而家有55叫做好少少 起碼我會覺得付出同收入成正比

得45咋一個鐘？

想in啊巴打